廢老們 聽日出黎行多次

我屌你老母 夠薑就聽日出黎整多個撐狗大會 睇下邊個人多